美軍威爾伯號駛經台灣海峽 解放軍稱隨時應對一切挑釁

美軍威爾伯號駛經台灣海峽 解放軍稱隨時應對一切挑釁

美軍太平洋艦隊公布，伯克級導彈驅逐艦威爾伯號昨日通過台灣海峽，表示是依據國際法的慣常做法，展現美國對自由開放的印太地區的承諾，重申美軍會繼續在國際法容許的情況下，在全球繼續航行及執行任務。

解放軍東部戰區新聞發言人張春暉表示，昨日威爾伯號驅逐艦穿過台灣海峽，解放軍東部戰區組織海空兵力，全程進行跟蹤監視，批評美軍船艦的做法，是人為製造台海風險因素，刻意破壞地區和平穩定，中方對此表示堅決反對。戰區部隊時刻保持高度戒備，隨時應對一切威脅挑釁。

堅決保衛台海穩定。唔射爆佢正賣國賊！

（普通話）

立正！
脫～褲子！
再立正！
脫～底底！
立正！
弟弟立正！
打呀！
打他媽～的美軍！
打呀！

幾時開火

搞中東驚傷及平民
根本一早就應該集中打南海

日本仔都攪唔掂就縮返入你老母塊西度啦

依家中共海警日日去釣魚台巡喎
日本人都怨日本政府太軟，完全冇反制喎，又屌美國唔幫日本

美國國務院前幾日先口交話支持日本

萬用key

幫美國佬口交?

（普通話）

不！真的打！
立正！
用點力兒……搓！
打！……

快！搵貨船撞落去